
Vay tiền qua App, App vay tiền dễ, App vay tiền mới, App vay tiền online uy tín nhất đó là những cụm từ tìm kiếm chúng ta thường xuyên nghĩ đến khi có nhu cầu vay tiền 24/7.

Hồ sơ đơn giản chỉ cần CMND, đăng ký online không gặp mặt, không chứng minh thu nhập đó là những ưu điểm của các App vay tiền hiện nay.

Nhưng bạn đang lo lắng vì không tin tưởng vào App cho vay, hoặc chưa nắm được App vay tiền nào uy tín nhất?

Vậy thì trong bài viết này, CashBerry sẽ tổng hợp App vay tiền online mới dễ vay nhất được tổng hợp từ ý kiến đánh giá của nhiều khách hàng. 

Có câu nói mà tôi cho rằng rất nhiều người rất tán đồng đó là: “Tiền bạc không phải vạn năng, nhưng không có tiền thì vạn vạn không có khả năng”.

Quả thực đúng là như vậy. Tầm quan trọng của tiền, tôi nghĩ mọi người trưởng thành đều thấu hiểu sâu sắc.

Thật căng thẳng khi cần tiền ngay không biết 'xoay' ở đâu?
Chuyện này đã là dĩ vãng
Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Vay tiền qua app CashBerry - App vay tiền Online uy tín
Vay tiền online qua App là gì, App nào vay tiền dễ nhất là 2 vấn đề mà CashBerry sẽ giải quyết giúp bạn trong bài viết này. 

Khoan đã, nếu như bạn cần vay tiền nhanh qua App ngay bây giờ để xử lý công việc cá nhân của mình thì CashBerry sẵn sàng hỗ trợ bạn ngay bây giờ!

🔔 Xem thêm: Vay tiền Online nhanh, chỉ cần CMND, nhận tiền trong ngày


CashBerry - App vay tiền uy tín, nhanh nhất và dễ nhất? 
Vì sao CashBerry là App vay tiền nhanh nhất? Dưới đây là là những lý do, bạn có thể xem qua và nhận định! 

App CashBerry là gì? 
CashBerry là nền tảng tư vấn và cung cấp các giải pháp tài chính trực tuyến 24/7, nhằm hỗ trợ cho các nhu cầu tài chính đột xuất của bạn.

Thấu hiểu được những vấn đề tài chính bạn đang gặp phải, CashBerry cố gắng mang đến bạn những giải pháp tài chính đơn giản, nhanh chóng và thuận tiện nhất.

Công ty TNHH MTV Digital Platform là đơn vị quản lý và thực hiện hoạt động tư vấn, kết nối tài chính với đối tác cho vay của CashBerry.

Đối tác cho vay của CashBerry là Công ty TNHH TMDV Lending Platform có Giấy chứng nhận ĐKKD số 0316078299 do Sở Kế hoạch và Đầu tư TP.HCM cấp ngày 27/12/2019. 

Cách vay tiền qua App CashBerry
* Đối với Khách hàng mới:

Bạn vui lòng chọn số tiền và thời hạn. Sau khi hoàn tất, hãy click nút "NHẬN KHOẢN VAY"
Điền thông tin cá nhân và hoàn tất hồ sơ yêu cầu vay tiền
Chờ được xét duyệt và Ký hợp đồng
Nhận tiền ngay sau khi bạn ký hợp đồng
ĐĂNG KÝ

* Đối với Khách hàng cũ:

Bạn vui lòng đăng nhập tài khoản cá nhân của mình
Chọn số tiền và thời hạn vay mong muốn và gửi yêu cầu
Chờ được xét duyệt và Ký hợp đồng
Nhận tiền ngay sau khi bạn ký hợp đồng
ĐĂNG NHẬP


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Cách vay tiền qua App CashBerry
Thanh toán nhanh - gọn - lẹ tại CashBerry
A. Thanh toán bằng ví điện tử - Internet banking
Thanh toán nhanh bằng tài khoản ảo
Bước 1: Mở ứng dụng internet banking của bạn
Bước 2: Thanh toán vào thông tin tài khoản sau:

Ngân hàng thụ hưởng:
Ngân hàng Woori (Woori Bank)
Tên tài khoản thụ hưởng:
BK CONG TY TNHH THUONG MAI DICH VU LENDING PLATFORM
Số tài khoản thụ hưởng:
Được cung cấp trong tài khoản vay của bạn
Nội dung chuyển tiền
Số hợp đồng + họ và tên

** Để lấy số tài khoản thụ hưởng trong tài khoản vay của bạn vui lòng làm theo các bước sau:

Đăng nhập vào tài khoản CashBerry của bạn. Sau đó Click nút “THANH TOÁN”.
Màn hình sẽ hiển thị các tài khoản ngân hàng của bạn. Sau đó vui lòng chọn tài khoản mà bạn đã được giải ngân.
Tiếp theo màn hình sẽ hiển thị thông tin tài khoản ảo tại ngân hàng Bảo Kim mà CashBerry đã cung cấp cho bạn.
Bước 3: Thanh toán khoản vay và chụp Biên Nhận Thanh Toán.

B. Thanh toán bằng tiền mặt
Thanh toán nhanh bằng tài khoản ảo
Bước 1: Đến ngân hàng / máy ATM gần nhất hoặc sử dụng internet banking để chuyển khoản.
Bước 2: Thanh toán vào thông tin tài khoản sau:

Ngân hàng thụ hưởng:
Ngân hàng Woori (Woori Bank)
Tên tài khoản thụ hưởng:
BK CONG TY TNHH THUONG MAI DICH VU LENDING PLATFORM
Số tài khoản thụ hưởng:
Được cung cấp trong tài khoản vay của bạn
Nội dung chuyển tiền
Số hợp đồng + họ và tên

** Để lấy số tài khoản thụ hưởng trong tài khoản vay của bạn vui lòng làm theo các bước sau:

Đăng nhập vào tài khoản CashBerry của bạn. Sau đó Click nút “THANH TOÁN”.
Màn hình sẽ hiển thị các tài khoản ngân hàng của bạn. Sau đó vui lòng chọn tài khoản mà bạn đã được giải ngân.
Tiếp theo màn hình sẽ hiển thị thông tin tài khoản ảo tại ngân hàng Bảo Kim mà CashBerry đã cung cấp cho bạn.
Bước 3: Thanh toán khoản vay và nhận Biên Nhận Thanh Toán.


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Thanh toán khoản vay nhanh - gọn - lẹ tại CashBerry
Lợi ích khi vay tại App vay tiền dễ nhất CashBerry
Đăng ký online: CashBerry hỗ trợ các khoản vay tiền online ngay tại nhà. Nghĩa là bạn không cần đi đến tận nơi mà vẫn có thể vay vốn thành công bao dễ dàng.
Thủ tục đơn giản: CashBerry cho phép bạn chỉ cần có CMND và nghề nghiệp bạn ổn định là vay được ngay.
Số tiền tối đa: Bạn có thể đăng ký vay tại CashBerry với số tiền lên đến 10 triệu đồng.
Giải ngân – thanh toán: CashBerry giải ngân ngay trong ngày (tối đa 24h, có khi chỉ vài giờ) nếu hồ sơ đạt yêu cầu. Thanh toán khoản tiền vay ở điểm giao dịch của tất cả các ngân hàng bằng tiền mặt hay chuyển khoản ngân hàng đều được.
Ưu đãi: Lãi suất thấp nhất trong các App cho vay online hiện nay. Chỉ cần cung cấp số CMND và số tài khoản ngân hàng hợp lệ là bạn có thể nhận ngay tiền mặt trong ngày.
Hiện tình trạng vay qua App diễn ra rất phổ biến. Các tổ chức, cá nhân cho vay tiền đã lợi dụng tính nhanh, gọn của internet để lừa người dân vay tiền lúc khó khăn với lãi suất lên tới hơn 300%, thậm chí có người vay phải trả lãi lên tới 1.000%. 

Căn cứ theo quy định của pháp luật hiện hành, nếu các đối tượng, tổ chức đứng sau các App cho vay tiền dính tới việc cho vay với lãi suất cao, “khủng bố” người vay thì có thể bị xử lý như sau:

Theo Khoản 2 Điều 201, nếu phạm tội thu lợi bất chính từ 100.000.000 đồng trở lên, thì bị phạt tiền từ 200.000.000 đồng đến 1.000.000.000 đồng hoặc phạt tù từ 6 tháng đến 3 năm.

Do đó, bạn có thể yên tâm khi vay tiền qua App CashBerry nhé! Đúng việc, đúng tổ chức và đúng Luật thì lo gì có những trở ngại nè. 

Nếu chưa rõ về khái niệm và bản chất của hình thức vay tiền online qua App thì tiếp tục cùng chúng tôi tìm hiểu nhé! 

🔔 Xem thêm: Vay tiền nhanh online, nhận tiền qua ATM, lãi suất thấp


Vay tiền qua App là gì? 
Sự kết hợp giữa tài chính và công nghệ (Fintech) qua các ứng dụng tài chính là điều kỳ diệu nhất mà các chuyên gia tạo ra, góp phần phục vụ tối đa nhu cầu vay vốn của chúng ta.

Ngày nay, thay vì phải mất thời gian, công sức để đến ngân hàng để vay tiền, bạn hoàn toàn có thể ngồi tại nhà với smartphone để vay tiền qua App dễ dàng đến 10 triệu.

Khác với web vay tiền thì vay tiền qua App là hình thức vay online bằng cách tải ứng dụng tài chính trên nền tảng di động như Android hoặc IOS để tiến hành điền thông tin. Sau đó, khách hàng lựa chọn gói vay phù hợp với nhu cầu và mục đích của mình.

* App vay tiền: là các ứng dụng hỗ trợ vay tiền trực tuyến trên điện thoại di động (smartphone) thông qua việc tải và cài đặt các ứng dụng vay tiền online trên CH Play hoặc AppStore. App vay tiền được phát triển bởi các công ty tài chính hỗ trợ vay tiền được cấp phép.

Hình thức vay tiền qua App hỗ trợ nhóm khách hàng có nhu cầu tài chính gấp trong ngày từ 500k – 10 triệu bằng CMND mà không cần phải chứng minh thu nhập. Khoản vay qua App được xét duyệt dựa trên lịch sử tín dụng của khách hàng và giải ngân qua tài khoản ngân hàng hoặc thẻ ATM.

Có thể nói, nhờ vào khả năng giải ngân nhanh chóng mà vay tiền qua ứng dụng chính là lựa chọn hàng đầu dành cho những ai đang cần tiền gấp.


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Vay tiền qua App CashBerry - App vay tiền Online uy tín
Mẹo, kinh nghiệm khi vay tiền nhanh qua App
Để quá trình vay tiền diễn ra nhanh chóng và nâng cao tỉ lệ duyệt hồ sơ, bạn cần bỏ túi một số kinh nghiệm như sau:

*  Kinh nghiệm vay:

- Ứng dụng vay cấp tốc trong bài viết này đã được lựa chọn kỹ, tỷ lệ duyệt hồ sơ cao nếu bạn hoàn thành tốt bước đăng ký vay.

- Hãy cân nhắc kỹ lưỡng nhu cầu vay tiền nhanh, bởi hầu hết các ứng dụng đều cho vay ngắn hạn với hạn mức thấp. Nên đây chỉ là phương án giải quyết khó khăn tài chính tạm thời.

- Cần chú ý đến phí dịch vụ là bao nhiêu vì không phải tất cả App vay tiền đều niêm yết biểu phí. Do đó đừng quên tìm hiểu phí dịch vụ trước khi quyết định vay.

- Lãi suất vay tiền trên ứng dụng chắc chắn sẽ cao hơn ngân hàng, để tránh hồ sơ rơi vào nợ xấu cần chủ động sắp xếp tài chính và trả nợ đúng hạn.

* Mẹo vay tiền: 

- Ngoài CashBerry, có thể tham khảo thêm các App vay tiền khác như: One Click Money, Money Cat, Robocash. Đây là những App hỗ trợ vay nhanh 24/7 nhờ tính năng giải ngân tự động.

- Lưu ý khi điền mức thu nhập: nên điền lớn hơn 6 triệu đồng, khả năng hồ sơ được duyệt cao hơn rất nhiều.

- Có thể đăng ký vay tiền qua App ở nhiều ứng dụng cùng một lúc để tăng số tiền vay.

- Nếu bị từ chối vay App này, hãy thử đăng ký vay App khác có thể được duyệt dễ hơn.

Phân biệt App vay tiền online uy tín và lừa đảo
Hình thức quảng cáo
– Các quảng cáo cho vay tín chấp tại các hiệu cầm đồ, dán tờ rơi tại các cột điện, ngã tư, trên tường nhà trong ngõ hẻm,... hầu hết đều là App cho vay lừa đảo, tín dụng đen.

– App cho vay tiền nhanh online uy tín là các công ty tài chính thường sẽ quảng cáo dịch vụ của mình trên mạng, có trang web riêng hoặc liên kết với bên thứ hai uy tín khác như các ngân hàng, cửa hàng điện máy, siêu thị để quảng cáo sản phẩm của mình.

Thủ tục vay
– Thủ tục nộp hồ sơ tại các công ty tài chính thường yêu cầu chứng minh nhân dân photo, photo sổ hộ khẩu hoặc KT3, ảnh 3 x 4 và một số giấy tờ khác tùy loại vay khách hàng đăng ký. Có thẩm định rõ ràng, xác minh đầy đủ. 

– Đối với các tổ chức cho vay tín dụng đen chỉ cần để lại chứng minh nhân dân hoặc thẻ căn cước công dân, bằng lái xe hay thẻ ATM là đã có thể vay được. 

Lãi suất cho vay
Đối với giao dịch cho vay trực tuyến có liên quan đến hoạt động kinh doanh cầm đồ, theo quy định tại khoản 1, Điều 468 của Luật Dân sự 2015, lãi suất theo thỏa thuận không được vượt quá 20%/năm của khoản tiền vay. Tuy nhiên, một số đơn vị sẽ tính thêm các chi phí khác, ví dụ, phí tư vấn, phí quản lý khoản vay. 

Vì vậy, người đi vay nên tìm hiểu xem tổng cộng phải trả cụ thể bao nhiêu tiền. Trong đó, bao gồm những khoản tiền gì, cách thức tính ra sao, cách thức thanh toán, thanh toán cho ai và thời hạn thanh toán. 

– Điểm khác biệt tiếp theo là lãi suất, lãi suất cho vay của tín dụng đen rơi vào khoảng 108 – 360%/năm tương đương khoảng 3.000 – 10.000 đồng/1 triệu/ngày.

– Đối với các ngân hàng, công ty tài chính thì mức lãi suất này rơi vào khoảng 20%/năm (1.667%/tháng) tức là khoảng 600 đồng/1 triệu/ngày.

Tuy nhiên, hiện nay để đối phó với quy định pháp luật, nhiều cá nhân/tổ chức tín dụng đen thường thỏa thuận với người vay về việc hợp đồng chỉ ghi lãi suất theo quy định còn lãi thực tế thì khác. Do vậy, người cho vay cần chú ý ở điểm này. 

Hợp đồng cho vay
Người đi vay nên hỏi rõ về hình thức hợp đồng giao kết và cách thức công ty gửi cho người đi vay hợp đồng để lưu giữ. Chỉ xác nhận đồng ý ký hợp đồng sau khi đã được tìm hiểu và nhìn rõ các nội dung thể hiện trên hợp đồng, tránh trường hợp thông tin bị thay đổi giữa nội dung tư vấn và trên hợp đồng đã ký.

Về hợp đồng, các ứng dụng vay tiền uy tín thường cung cấp hợp đồng đi kèm theo đó là các điều khoản rõ ràng như cách thức thanh toán, thời hạn trả nợ, lãi suất, phí phạt trả trước, phí phạt trả sau,...

Tốt nhất bạn nên lên mạng tìm kiếm mẫu hợp đồng của các công ty tài chính, xem trong hợp đồng có những điều khoản nào. Khi đó bạn sẽ dễ dàng nhận ra hợp đồng có phải của tín dụng đen hay không bởi trong hợp đồng của tín dụng đen sẽ không quy định nhiều điều khoản như vậy.

Sau khi ký, người đi vay nên yêu cầu công ty gửi bản hợp đồng đã ký để lưu giữ và đối chiếu, sử dụng khi có phát sinh tranh chấp. Trường hợp phát hiện nội dung hợp đồng không đúng như nội dung tư vấn, quảng cáo, người đi vay nên sử dụng các hình thức phản ánh, khiếu nại có lưu vết tới công ty, như gửi email, gửi qua bưu điện có xác nhận chuyển phát.

Tìm kiếm thông tin trên mạng về tổ chức cho vay
Các công ty tài chính thường sẽ có trang web riêng được cấp phép theo quy định pháp luật. Uy tín và thương hiệu của công ty tài chính cho vay tín chấp bạn có thể dễ dàng tìm kiếm lịch sử trên các trang mạng internet, kiểm tra thông tin và đánh giá của khách hàng.

Còn với tổ chức cho vay tín dụng đen lừa đảo thường tồn tại một địa điểm nhỏ, trang web cũng không có địa chỉ rõ ràng hoặc không có thông tin cấp phép hoạt động.

Nếu cần tiền gấp, khách hàng nên cảnh giác trước những quảng cáo của tín dụng đen, cân nhắc lựa chọn ngân hàng hay công ty tín dụng hợp pháp với mức lãi suất phù hợp để không bị rơi vào những “cạm bẫy” mà các tổ chức cho vay nặng lãi đã giăng sẵn.


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Phân biệt App vay tiền online uy tín và lừa đảo
 Sau khi đã phân biệt được và xác nhận đâu là App vay online uy tín, đâu là tín dụng đen núp bóng công ty tài chính thì hãy tìm hiểu nguyên nhân, vì sao hình thức vay này lại đang được ưa chuộng và là sự ưu tiên hàng đầu mỗi khi người tiêu dùng có nhu cầu. 

App vay tiền online có những ưu điểm gì? 
Tại sao mô hình  tiền qua App lại nở rộ và phát triển trên internet trong những năm gần đây? Đó là vì những ưu điểm mà dịch vụ này mang lại cho khách hàng sử dụng.

Nhanh
Nhanh, chỉ với 5 – 15 phút đăng ký hồ sơ trên các App vay tiền, khách hàng có thể nhanh chóng nhận được số tiền tối đa lên tới 15 triệu đồng giúp giải quyết nhu cầu tài chính trước mắt.

 Linh hoạt
Linh hoạt, hạn mức vay tiền qua App rất linh hoạt, từ 500k, 1 triệu, 2 triệu, 3 triệu, 5 triệu hay 10 triệu để khách hàng có thể dễ dàng lựa chọn theo nhu cầu tài chính cá nhân.

 Đơn giản
Đơn giản, chỉ với CMND khách hàng có thể dễ dàng đăng ký và được duyệt vay.

Dễ dàng
Dễ dàng, khi vay tiền qua App, khách hàng không cần phải chứng minh thu nhập, không cần có tài sản thế chấp, cũng không phải trải qua quá trình thẩm định mà vẫn được duyệt vay dựa trên CMND.

+ Vay nhanh 5 phút
+ 500k - 10 triệu
+ Chỉ cần CMND
+ Không thế chấp 
Các ứng dụng vay tiền online có nhược điểm không? 
Có ưu chắc chắn sẽ có nhược điểm, hình thức vay tiền qua App vẫn tồn tại một số hạn chế khi hỗ trợ khách hàng. 

Lãi suất của các App vay tiền mới hiện nay vẫn còn khá cao, cao hơn so với vay tín chấp ngân hàng. Nhưng đây cũng là điều dễ hiểu khi khách hàng không cần chứng minh thu nhập hay có tài sản thế chấp vẫn được hỗ trợ vay.

Hạn mức vay tiền qua App chưa cao, hầu hết các App vay chỉ hỗ trợ từ 1 – 10 triệu, một số App hỗ trợ hạn mức cao hơn: 15 triệu.

Lãi suất vay tiền qua App là bao nhiêu?
Có một điều chắc chắn rằng, hình thức vay qua App vay tiền sẽ có lãi suất cao hơn khi vay tín chấp ngân hàng. Bởi vì nó quá đơn giản khi vay vốn và giải ngân, không phải chứng minh thu nhập hay có đầy đủ hồ sơ khi vay ngân hàng.

Tuy nhiên, lãi suất vay tiền qua App vẫn không được vượt quá lãi suất cho phép. Do đó mức lãi suất áp dụng của các App vay tiền online từ 1,66%/tháng.

Bên cạnh đó các đơn vị cho vay qua App cũng có tính phí dịch vụ, phí kết nối, khách hàng cần tìm hiểu kỹ khi vay vốn.

Có nên vay tiền online không?
Đây là câu hỏi mà nhiều người trước khi vay online đều do dự và đặt nghi vấn. Song, hãy tự hỏi, nếu không vay online bạn có giải quyết được khó khăn tài chính đang gặp phải không? Và nếu quyết định vay thì hãy lưu ý những vấn đề sau nhé!

Trước khi đăng ký vay online, bạn cần phải hiểu rằng đơn vị hỗ trợ vay theo hình thức này là công ty tài chính tư nhân, không phải ngân hàng hay công ty tài chính. Nên lãi suất sẽ cao hơn, hạn mức vay cũng thấp hơn. 

Nếu bạn có khả năng vay ngân hàng thì nên ưu tiên làm thủ tục vay ngân hàng. Bạn chỉ phải vay tiền online khi bạn không thể vay ngân hàng, vì không đáp ứng được hồ sơ của ngân hàng hay khi số tiền bạn cần bổ sung dòng tiền không nhiều và cần trong thời gian ngắn. 

Và quan trọng nhất vẫn là bạn phải có kế hoạch trả nợ đúng hạn để không bị rơi vào trạng thái bị động, bế tắc. 

Chi phí vay trực tuyến khá cao so với mặt bằng cho vay tại các đơn vị tổ chức tín dụng truyền thống. Vì vậy, mặc dù là vay các khoản có giá trị nhỏ nhưng người đi vay cần có tính toán cụ thể. Hãy chắc chắn để đảm bảo khả năng trả nợ đúng hạn, tránh tình trạng phát sinh các chi phí cao và những rắc rối không cần thiết.


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Có nên vay tiền Online hay không?
5 Lưu ý khi vay online để không mất tiền oan
Tìm kiếm càng nhiều thông tin về tổ chức bạn chuẩn bị vay càng tốt, tìm trên internet và các kênh truyền thông báo đài. Lựa chọn các tổ chức tín dụng có uy tín, không vay của các trang quảng cáo không nêu rõ thông tin của doanh nghiệp, không có trụ sở rõ ràng.
Đọc kỹ các điều khoản của hợp đồng vay điện tử trước khi đồng ý vay.  để ý các vấn đề quan trọng như số tiền vay, thời hạn vay, mức lãi suất, lãi suất vay quá hạn, phạt chậm trả, chi phí quản lý, chi phí bảo hiểm. Nếu được thì hãy nhờ một người thân có chuyên môn về kế toán, tài chính, hay ngân hàng để kiểm tra các điều khoản vay, đặc biệt là lãi suất thực sự bạn phải trả.
Ghi nhận và lưu trữ các chứng từ vay, thỏa thuận giao dịch để giải quyết trong trường hợp có tranh chấp xảy ra.
Đến hạn trả nợ mà chưa có đủ tiền trả, tuyệt đối không giải quyết bằng cách vay App này trả App kia. Hãy nhờ sự trợ giúp từ người thân, bạn bè  liên hệ tổ chức cho vay để xử lý khó khăn của mình. 
Trong trường hợp bạn nghi ngờ có gian lận, lừa đảo hay khi tranh chấp xảy ra, số tiền phải trả nợ lớn hơn số tiền phải trả theo thỏa thuận, cần nhanh chóng trình báo lên cơ quan công an hoặc cơ quan bảo vệ người tiêu dùng gần nhất để giải quyết. 
Với những thông tin chi tiết trên, tôi tin rằng, bạn đã nắm được những vấn đề cơ bản khi vay vốn và chủ động trong quá trình vay. Dưới đây sẽ là hướng dẫn đăng ký vay qua App, bạn có thể tham khảo để thực hiện dễ dàng hơn. 

Hướng dẫn đăng ký App vay tiền online uy tín nhất 2020
Vay tiền qua App là hình thức vay tiền cấp tốc tại nhà, do đó, bạn có thể làm hồ sơ 100% online. Chỉ cần thực hiện theo 4 bước cơ bản sau.

 Bước 1: Lựa chọn App vay tiền online tốt nhất
Dựa vào các tiêu chí như hạn mức vay, điều kiện hồ sơ, lãi suất và thời gian giải ngân mà khách hàng lựa chọn App vay dễ và nhanh nhất.

 Bước 2: Tải và cài đặt App vay tiền online vào điện thoại
Sau khi lựa chọn được App vay tiền lãi suất thấp, bạn có thể tải App vay trên CH Play nếu sử dụng điện thoại Android hoặc App Store nếu sử dụng IOS.

Sau khi tải về, tiến hành cài đặt App vay tiền lên điện thoại.

Lưu ý: Một số App vay tiền hỗ trợ khách hàng đăng ký trực tiếp trên website mà không cần phải cài đặt ứng dụng (ví dụ như CashBerry).

Bước 3: Điền hồ sơ đăng ký vay tiền qua App
Đây là bước quan trọng nhất quyết định hồ sơ vay App 24/24 của bạn có được duyệt hay không. Các thông tin mà ứng dụng vay yêu cầu bạn điền vào bao gồm:

+ Thông tin cá nhân
+ Công việc và mức thu nhập hiện tại
+ Thông tin tài khoản ngân hàng hoặc thẻ ATM
+ Hình chụp CMND 2 mặt để xác minh
Bạn nên điền đầy đủ và trùng khớp các thông tin để hồ sơ dễ vay nhất.

 Bước 4: Xét duyệt và thông báo hạn mức vay
Sau khi khách hàng hoàn thành thông tin hồ sơ vay App, hệ thống sẽ tiến hành xét duyệt tự động dựa trên lịch sử tín dụng CIC và thông báo hạn mức vay đến khách hàng. 

Có hai cách thông báo hạn mức vay:

+ Bằng tin nhắn SMS
+ Trực tiếp qua tổng đài Chăm sóc khách hàng
 Bước 5: Giải ngân hồ sơ vay App
Nếu khách hàng đồng ý vay, ngay lập tức số tiền sẽ được giải ngân vào tài khoản ngân hàng hoặc thẻ ATM của khách hàng.

Đồng thời, khách hàng sẽ được thông báo số hợp đồng, ngày đóng tiền và các điều khoản khác liên quan rõ ràng, minh bạch trên hợp đồng. 


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Hướng dẫn đăng ký App vay tiền online uy tín nhất 2020
Cách thanh toán hợp đồng vay tiền qua App 
Các ứng dụng vay tiền gấp online luôn tạo điều kiện thuận lợi để khách hàng thanh toán hợp đồng vay. Dưới đây là một số cách thanh toán hợp đồng vay tiền qua App phổ biến nhất.

- Chuyển khoản vào số tài khoản Ngân hàng
Mỗi App vay tiền đều do một công ty phát triển, do đó khách hàng có thể thanh toán hợp đồng vay bằng cách chuyển tiền vào số tài khoản ngân hàng của công ty đó qua:

Internet Banking
Mobile Banking
Gửi tiền trực tiếp tại chi nhánh ngân hàng
Trước khi gửi tiền, khác hàng nên liên hệ bộ phận CSKH để kiểm tra lại đúng số tài khoản ngân hàng.

- Thanh toán qua các điểm thu tiền
Hầu hết các App vay tiền đều liên kết thanh toán với các điểm thu hộ như Viettel Post, các cửa hàng tiện lợi như Vinmart, Family Mart,...

Khách hàng chỉ cần đến các điểm thu hộ yêu cầu đóng tiền trả góp và cung cấp các thông tin cần thiết như số CMND, số HĐ để được hỗ trợ thanh toán.

- Thanh toán qua ví điện tử
Khá nhiều ví điện tử hỗ trợ khách hàng thanh toán hợp đồng vay tiền qua App như Momo, Payoo, Viettel Pay, Zalo Pay,...

Để thực hiện thanh toán, khách hàng làm theo các hướng dẫn sau:

Bước 1: Đăng nhập vào ví điện tử
Bước 2: Chọn mục thanh toán vay 
Bước 3: Chọn đơn vị cho vay
Bước 4: Nhập số HĐ/Số CMND
Bước 5: Kiểm tra thông tin và thanh toán
Điều kiện vay tiền qua App 
Các App vay mới đa phần đều do các công ty tài chính tư nhân phát triển và hỗ trợ khách hàng có nhu cầu vay tiền nhanh, do đó điều kiện khá dễ dàng:

Độ tuổi: Khách hàng có có tuổi từ 18 – 60
Khu vực hỗ trợ: Toàn quốc
Giấy tờ: Chỉ cần CMND hoặc thẻ Căn cước là được
Giải ngân: cần có thẻ ATM hoặc tài khoản ngân hàng để nhận giải ngân
🔔 Xem thêm: Vay tiền bằng CMND online, hạn mức cao, nhận tiền trong ngày

Một số câu hỏi khi đăng ký App vay tiền online, giải ngân 24/24
Làm sao để biết App vay tiền nào uy tín, hợp pháp?
“Xung quanh tôi rất nhiều người khốn đốn vì vay tiền qua App. Giải ngân nhanh gọn nhưng lãi suất cắt cổ khiến chẳng mấy chốc mà lãi mẹ đẻ lãi con. Khi họ không trả nợ đúng hạn thì quấy rầy, đe dọa, gọi điện làm phiền người thân, bạn bè. Vậy liệu có App vay tiền nào uy tín không? Làm cách nào để nhận biết?” - Người tiêu dùng.

Theo khuyến cáo của Bộ Công an, trước tiên, bạn cần tìm hiểu xem App vay tiền đó thuộc sở hữu của công ty nào, có đầy đủ các thông tin như: Tên công ty, mã số doanh nghiệp, địa chỉ, các chính sách cụ thể về lãi suất vay (trả nợ trước hạn, chậm trả,…).

Tiếp theo, lãi suất cho vay phải trong giới hạn quy định của Bộ luật Dân sự (không quá 20%/năm). Và đặc biệt, App không yêu cầu khách hàng phải cho phép truy cập vào danh bạ, truy cập tài khoản mạng xã hội của mình.

Nếu đã vay tiền và phát hiện App có dấu hiệu cho vay nặng lãi, cần sớm tất toán các khoản nợ; nếu bị các đối tượng đe dọa, cần báo ngay cho cơ quan công an gần nhất bằng đơn hoặc qua điện thoại.

Nợ xấu có thể vay qua App online không?
Nếu như ngân hàng quy định, nợ xấu thì không thể vay được thì ở App vay online như CashBerry, nợ xấu có thể được xét duyệt vay.

Tuy nhiên, để tỉ lệ vay vốn thành công với mức vay cao, bạn không nên có nợ xấu. 

* Kết luận
Người ta thường nói "tiền bạc là nguồn gốc của mọi tội lỗi", và phải công nhận là nó đúng. Mâu thuẫn lớn nhỏ, án mạng tày đình, anh em chia rẽ, vợ chồng phân ly, và tất tần tật những đổ vỡ trong các mối quan hệ khác ngoài xã hội, hầu hết cũng đều xoay quanh chuyện đồng tiền. 

Song, không thể phủ nhận rằng tiền bạc và chủ nghĩa tư bản là hai thứ tất yếu và là dụng cụ để đưa con người lên một nền văn minh mới. Một xã hội văn minh là một xã hội biết bảo vệ, tôn trọng và tôn vinh thành công của mỗi cá nhân. Tiền bạc là biểu tượng cho sự văn minh đó và là đỉnh cao của nhân loại và sự sống. 

Nhưng tựu trung lại, tiền chỉ là công cụ. Nó có thể đưa bạn đi bất cứ nơi nào bạn muốn nhưng không lái xe thay bạn. Nó giúp bạn thỏa mãn những nhu cầu của mình, nhưng không đem lại cho bạn những nhu cầu đó. Tiền bạc không thể mua được hạnh phúc cho con người khi họ không hề biết hạnh phúc là gì, và cũng không đem lại mục đích khi anh ta không biết mình muốn gì.

Bạn khó khăn về tài chính, cần tiền để giữ được mối quan hệ, cần tiền để giữ lấy “mạng sống” cho người thân, cho chính bạn. Thế thì chẳng có vấn đề gì cả khi bạn quyết định vay tiền, để chúng có thể giúp bạn giải quyết được những điều đó. 


Vay Tiền Qua App CashBerry - App Vay Tiền Online Uy Tín
Vay tiền qua App CashBerry - App vay tiền Online uy tín
Hãy xem, tiền là một công cụ để đáp ứng nhu cầu của bạn chứ đừng để chúng trở thành “Ông chủ" và điều khiển bạn. Chỉ cần vay đúng nơi, tin tưởng đúng chỗ và trả nợ theo kế hoạch đã định thì cuộc sống của bạn sẽ trở nên dễ dàng và vui vẻ hơn đấy! 

Cuối lời, tôi sẽ không chúc bạn vay tiền thành công đâu. Mà tôi sẽ chúc bạn giải quyết được nỗi lo đang làm phiền bạn, mong rằng bạn sẽ có một cuộc sống thật thoải mái và an yên. 

Đừng quên truy cập tại CashBerry để được hỗ trợ tài chính nhé! 

---------> Vay nhanh tại đây: https://cashberry.vn/

Source: https://cashberry.vn/vay-tien-qua-app
08:00 – 12:00, Chủ Nhật 
🔔 Xem thêm: Vay tín chấp online, lãi suất thấp, chỉ cần CMND, hạn mức cao
